週日晚餐

薑蔥蠔同麻辣花甲
娘親好波

仲有花膠湯

即刻叫老母煮雞翼魚蛋湯先

你就好 我屋企人對我好衰

脆香雞翼煲湯

join埋同我一齊食

係咪真架